\Titel{Adressen:}{\rechts}
~\\
\begin{tabular}{ p{.3\linewidth} | p{.7\linewidth} }
    \makecell[tl]{}                          & \makecell[tl]{} \\[.2cm]
    \makecell[tl]{Hochschule\\Coburg:}       & \makecell[tl]{Friedrich-Streib-Straße 2\\96450 Coburg} \\[.8cm]
    \makecell[tl]{Henneberger\\Haus:}        & \makecell[tl]{Göthestraße 3\\96450 Coburg}\\
    \makecell[tl]{}                          & \makecell[tl]{} \\[.2cm]
\end{tabular}

\begin{flushleft}
    ~\\[.5cm]
    Betrachten Sie dieses Semesterprogramm bitte als persönliche Einladung. Wir würden uns freuen Sie auf unseren Veranstaltungen begrüßen zu dürfen. Damen sind bei uns jederzeit auch als Mitglieder herzlich willkommen.
    \\[.2cm]
    Terminliche, sowie örtliche Änderungen bleiben vorbehalten.
    \\[.2cm]
    AH.AH sind zu allen Veranstaltungen herzlich eingeladen.
    \\
\end{flushleft}
\newpage